有冇英國巴絲打聽日harf term 返香港

好似得好少人返???? 英國撚入黎圍爐

push

p

好懷念half term
10月half term 係咪有兩個星期？

利申: 喺英國讀咗十年書

頂得過一個星期

我以前學校10月係有兩個星期